有無ios 人loggin唔到yahoo拍賣？

屌老母yahoo正垃圾，自己有問題又迫人改密碼，改完都係不斷load返loggin個版 我用safari，但用chrome就無事

好少loggin唔到
反而成日彈apps先係問題

一直都用apps,改咗新版之後更加唔會用瀏覽器上